其實好簡單，換老闆啫

以前個老細雖然嚴啲同會歧視

但起碼慢慢都好咗啊

有得你住有得你食

偷渡？唔緊要

你咁遠水路比埋身份證你

點知97年換老細

但早幾年見佢虐待班員工上曬新聞

其他人又籌款，又唱歌咁

仲年年集會示威

好啦正式換咗

頭幾年都相安無事

一年比一年差

依家呢樣唔準嗰樣唔俾

仲要無糧出

朱門酒肉臭，路有冷死骨

想換老細又未輪到你話事

佢仲要死唔認錯屌返你轉頭

超自我中心主義者咁屌曬全世界

邊個屌我就有錯

公司內部既野唔到你地班垃圾指指點點

個朵衰到其他公司都憎鳩你

係人都想換老細啦屌

食肉糜

依家咪連坐低食飯既資格都無囉